痴撚線呢班女人嘅價值觀完全扭曲晒

做二奶做到咁樣仲好意思講出嚟
講到頭頭是道咁

其實我覺得佢地好慘
已經對男人冇曬信心
唔敢攞個真心出黎

小三要努力啊，唔係小四小五會好辛苦

小佢老母三

屌你老母叫magazine
Btw成檯加埋一千1q都嫌多

幾on9先會改呢啲名

不過又真係大把男人結左婚有小朋友，影曬家庭合照做頭象好似好家庭美滿咁，都玩交友app扮單身識女食女同埋叫雞呀